有黃店賣日本青森縣蘋果！！

有閒錢就支持下

不過唔平

30蚊個

係咪咁好食呀

扮燒山fans嘅雲糞